皇馬球迷做乜野學人反蘇斯克查?

歐聯又無對曼聯